同老母討論地產保險狗有冇生產力同貢獻，我一句令到佢唔敢駁嘴

我：
媽媽：

媽：好勁既保險經紀令到多左人買到保險，幫到好多人架
我：多人買左保險只係佢幫保險公司搵多左錢咋，如果依d垃圾行業真係有生產力，點解會有保險狗成個月1蚊都搵唔到？唔好講醫生律師，一個清潔阿姐返一個月工會唔會冇糧出？依家知唔知點解有d地產狗保險狗成個月1蚊都冇，因為佢地根本冇生產過任何野呀

Ps 老母後生係傳銷狗，嫁左比我父親先從良

話自己老母係狗

你咪狗仔

汪汪汪

你老豆當年簽咗幾多床單